A35 AMG 大家點睇

而家揸緊架垃圾HatchBack (Jazz)
想換架型啲加速爽啲既車 (唔洗點理 總之想換車）
咁我自己都prefer HatchBack 既

但俾得起呢個價 你地會點揀？
A35 S3 Golf R etc
A35個內籠就j死人 但喉聲又唔多掂

定有其他又實用又跑得既option?
歡迎討論 任屌唔嬲

A35 la, 有新買新

focus rs

A35 for sure

i30n?

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

S3 golf r你淨係會覺得架車新左快左
A35你除左覺得架車新左快左
仲會覺得入面靚左

A35, 不過一定要加曬成set AMG body kit 先得

棍仔
成日塞車都幾惡揸

定等Audi 出新s3? Or even RS3? (Out曬筆）

同感 但加加下 差唔多買到rs3...

鐘意你既回覆

韓國棍仔車
不過Performance 同喉聲掂 幾高性價比
可以睇睇

A35啦夠型！

m140

上45啦

a35唔加option同a200ㄧ樣樣
但係加加下option已經可以買波子

最撚鐘意隻黃色！
又Mercedes !
唔撚使諗
利申：冇錢

a35 尾段無力

加多少少C63啦

加加下已經接近70萬

黃色真心不了

香港入45s問過sell屎起碼要85萬

舊款？其實有諗過 但又大cc又大架 內籠又同新一代差咁遠

6500就斷油 不過自動波影響應該唔太大？ 利申：On9

150打後上得好慢

同45差幾多$

寶馬hatchback 個樣 同埋好似後輪多？
聽聞保養都唔少問題 （雖則BBA都咁上下多野整）
暫不考慮

底價差30萬

香港玩頭段 玩燈位起步

幾可去到150

ps 本人珍惜生命

。。。

清好波

市面上最靚hatchback 暫時A35 AMG，籠直頭屈機

合法範圍唔應該超過110

咁既價錢買架hatchback 點俾得落手

加少少直上AMG GTR

應該好難養

A35啦 外型出面改

揸返Jazz......

買我會買RS3, 個人喜好

70個買架電動輪椅佢要加速爽之嘛

唔係講少 有諗過Model 3
但無喉聲 屋企附近又無電位

有諗過 70個未連option
想問Audi加option有無Benz咁瘋狂
例如 唔加同a3無分別既層次

岩呀 所以都放棄左

買架林寶 or McLaren

咁你有70萬 只買一架車 會點揀 （純了解 非開戰）

發夢試過
Jazz 上160 （係發夢 仲要係火星上面）

Type R

唔加都分到嘛

喉 rs3又未出新款

紅頭 但造型太MK 有丁點太浮誇

Focus RS

點會一樣樣
起碼有隻翼

其實夜晚好多車keep住150+

利申 冇車牌

發夢最多試過GE6上130
得嗰100匹仲要CVT真係好L難頂

隻翼要加錢
A35 原裝咁樣:

咁真係好難同250分
不過冇乜所謂

Golf R 早排做緊43蚊

1.3 gd 都16x片彎啦 買部辣車返黎 一半都用唔到 勸你唔好換車好過

連稅4皮野既option

尾期款呀嘛 得兩部現貨仲要灰色

110都都行到160😀

GK5 上到既 150 不過真係危危地
利申 全原裝

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

地盤工程車仕樣

我指其實分唔到都冇乜所謂
反正A45識既人自然會識
唔識既會話點改都係架A仔

加翼要加埋night package, 連税近兩皮

i30n頭段加速好撚慢

平過a250

A35定位真心笨柒
又唔係one man one engine
標配又冇靚仔包圍
除左動力大少少真係唔知佢邊度AMG
如果budget係一個concern
不如買部A250 full options再出街裝包圍加remap
debadge埋都仲得
不過頭轆...

加小小錢上 A45

廿幾萬

買250 改様算la
70萬買a 唔撚抵

或者等吓A45s 開乜嘢價

Around 850K 超曬筆

有無咩推介係改benz / in general 做外觀改裝

尾沙板都已經唔同，好易分

我會買返上代A45 靚聲又抵玩 不過年期開始高

A35 太垃圾啦 仲要賣到咁貴
如果唔係要追牌子既話
買golf r 或者megane rs會好玩過佢

吹到咁 周圍都快相機
150 唔係無 但唔會係majority

就咁睇好似2017/18 RS3 比較抵屌

150梗係唔會係majority
不過夜晚機場出黎的士都行140-150
真係唔少

行得快通常都知相機位
150內其實A35都好夠快啦

搵日試下車先

Stinger gt

咁不如再加多少少上 GTC4Lusso, 都係hatchback

俾個update大家
訂左A35 加加埋埋～650K埋單
12月中到

megane rs 內籠真心垃圾但好好玩係真

想知加左咩？

Aero pack
19” 軨
Night package
其實唔係加得多 已經接近爆筆

新車幾時到？

訂左咩嘢色？

灰

12月中掛 未ship

聖誕節禮物

寫個開「箱」文好無

好呀 留個靚名

純粹marketing 俾你自我感覺良好覺得同AMG靠近左
就好似BMW M340i 其實個定位即係舊版335i 但俾多d M件你等你開心D
但又平過真M & AMG一大截，好多人肯俾

咁淨計馬力, 新G20 M340i係B58 382匹版, 比F30 335i真係大力好多, 甚至大力過F87 M2...

designo magno mountain grey？

灰色斬尾離遠睇真係好Q似老隱

百貨中百客，有人真係耐唔耐揸快dd, 比架63都用唔盡，43咪啱啱好囉，又平二三十。